### Полезные ссылки
Проверка приложения при работе с апишкой
https://httpbin.org/

### SRE

#### SLA | SLO | SLI
- SLO  
Показатели доступности вырабатываются вместе с продакт-оунером
и закрепляются в соглашении о целевом уровне обслуживания — 
Service-Level Objective (SLO). Оно становится гарантом, 
что в будущем разногласий не возникнет.


- SLI  
Чтобы понимание было ясным, соглашение должно содержать конкретные
числовые показатели — Service Level Indicator (SLI).
Это может быть время ответа, количество ошибок в процентном соотношении,
пропускная способность, корректность ответа — что угодно в зависимости от продукта.


- SLA  
Обязанности компании перед клиентами закрепляются в в 
Service Level Agreement (SLA). Это соглашение описывает работоспособность
всего сервиса и штрафы за превышение времени простоя или другие нарушения.